天時地理已齊,香港人係時候反擊

武漢肺炎極速爆發,而且仲爆到全支那
本身一班支那人以為無事,中共一直做緊維穩
但點知錯估形勢,搞到維穩唔成功,咁就變成左支那人知道中共唔講真話
拖慢左阻止擴散工作,仲搞到其他城市都中晒
呢個時機,中共都唔得閒再理香港,因為中共連國內班人都未控制到
咁正正就係香港人反擊既機會

再加上
香港人既反抗如果傳到入去支那其他城市
佢地會唔會有樣學野一齊反中共呢?因為還又係死掂又係死

香港醫護罷工一定要實行,一定要參與
唔好比政府道德綁架
今日你幫政府無條件付出,恐怖份子同政府都唔會多謝你地
佢地會繼續殺害香港人,拉晒佢地坐監,你地就會變左呢個極權政府既幫兇
其他非醫護既手足,諗下仲有咩野可以做
全方位打擊殺人港共

天時地理已齊,今次唔出手,唔知幾多年先會再遇到一次咁好既時機

香港人，返工！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

五毛即刻彈出嚟

Push

消滅中共！就在今天！

醫護唔撚好返工, 返工即割

其實人和都齊

Show Blocked User - 徐永強

支爆靠今次

大家撥行個火

屌你老母，政府對醫護罷工呢件事真係聲都唔敢聲

推

全港大罷工

香港人還擊！！！！

返你老母閪

真係大好時機
俾曬藉口全港罷工

支持醫護罷工
全港大三罷